淡友又輸

真係好L慘 lolololololololol 多謝你地對牛市既付出